其實POPO可以幾撚時死

兩個月4單恐襲
1個都拉唔到
阻撚住香港浪費資源
唔該有少少良知既開窗自然跳樓死撚左佢啦

你小心d mon po狗查上門呀
利: 我都好想佢地死